用邊款手掣玩steam既game比較好？

唔諗住買steam原廠出個隻，一黎太貴、二黎睇人啲評價都麻麻，性價比低

諗緊買switch pro好定ps4個隻

或者有無其他推介
希望巴打們可以分享下
唔該曬

btw我係steam玩動作類多
試過用滑鼠個啲打，個人唔係好中意，所以想買返隻手掣

推

xbox 360

唔該先
我本身無玩xbox，想知手感如何？

本身有PS4，用番PS4制無咩大問題

steam手制

舒服過ps4手掣,好揸d
玩耐都唔覺攰
同埋PC game通常兼容xbox手掣多d (microsoft)
一插即用,唔洗set掣

無延遲個d？但想知個手掣係直接插落pc到就用得？洗唔洗斷ps4先得？
thanks

好thanks巴打

xbox 最好，好多game 預設係xbox 既按法

無，同平時打機差不多，都係用USB插番落電腦度，之後入Big Picture Mode Set up番

如果同PS4同時開機，最好就係PS4度"turn off the device"先插電腦，唔係會兩邊一齊控制倒

你本身冇ps4?
插線/藍牙都得
你google下巴哈有個post有講
win8同win10個setting都係一樣
延遲ge話個感覺同連ps4一樣

xbox one掣
小心買到假野，前幾日先見過有人買到假野上黎屌

Elite>one>360
不過粗用就one好啲

平平地one夠架啦
360個lr12用幾個月就short

xbox 手制開心玩

好
唔該

睇黎大家都推xbox
唔該曬大家